黑色5毛警告 5毛又帶風叫人乜都唔好做只可以和理

其實全部都係對家/警犬帶風向
關心黑警同藍絲既人其實都好明顯係咩人啦

有人扮左膠 ?不停帶風分化捉鬼割席
叻d既會扮晒中立 但主題都離唔開分化割席
請大家見到一律不推文回覆+block

永遠無5毛幫手推 班5毛只會係嬲屌POST 帶風POST 踩踏義士POST討論 好心連登人士睇下人地講咩言論啦

樓主 你對5毛都幾sensitive

推

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

不割

以前係舊登已經同班5毛打手開慣拖 佢地黎黎去去個幾味

明啦，又散播民意論陰謀論，長篇大論講咁做有咩唔好處會點點點，其實就係想你班友驚，散播失敗意識，令部分人開始畏首畏尾，最後攻勢停頓，不攻自破

1. 靜坐到天黑/天黑聚會
2.一齊亮手機燈
3.今天我
4.比d掌聲自己
5.等區議會選舉

無錯 如果係自己人想發表不滿同提議架話通常只會屌做唔足既位置同瀨左野點保救

大家記住一樣好基本野
香港示威到依家都無外國/支蝗國既級數
無周圍燒車燒政府大樓
無殺黑警
所以義士做既野好撚小兒科
唔好比5毛帶風又話咩破壞社會影響民意既維穩口語洗腦

係呀 睇5毛吹美國會逆轉民意 笑撚到我傻

開始半版都係叫人唔好裝修啦

仲要佢地講既口吻同FB動值物假圖既撐警藍絲一鳩樣

有D仲好笑 講到裝完修有責任幫你看鋪 真係痴撚到上天花版

向香港警察致莖
#256620
[警世沙盤推演] 立刻停止攻擊中字頭商舖 包含中移動,

冇野講我要搵律師
#184581
[討論]係唔係要停止爆舖頭?

搭巴士返學
#11598
法國你哋爆舖爆得好開心 爆嚟做乜？好撚核突呀生番咁

大衛爆炸頭
#63866
唔 好 再 搞 銀 行

賭神3.3
#22736
呢場運動開始玩撚完

最新風向撚, 入去不推文回覆拉番落黎

唔好意思 借個位

［新戰術］反蒙面法對反送中運動有利

睇完笑到仆街 話義士去裝修會令班真賊有樣學樣去搶 笑到仆街

五毛死全家

仲有條撚樣叫人唔好搞中銀
真係笑撚左

之前我開POST話人多團結做乜都成功
個時堆5毛先屌我話我想搞事
又話人多係因為主要係和理非活動先有人
成日話咩衝擊對抗就唔好搞唔係會無民意

就係要炒起晒所有共狗野同撐共狗既人士
佢地呢十幾年點傷害香港人出賣香港
大家依家就要佢地找數還埋息口

我覺得唔係係道德依個問題

係好快乜撚都爆哂，而抗爭者提供唔到一個alternative 出黎
好似天水圍咁，３個鍾已經爆哂所有黨鐵３６０同中資，爆無可爆，咁好容易藍店都爆埋
無可否認既係唔少藍店同中資同市民生活相關，冇其他OPTION提供下好難keep住

大愛撚驚影響形象撚出現 我要警告 依個政權同武力份子已經沒有認受性 信用係零 返唔到轉頭

要有政治話語權先要有武力同權力扶持 永遠唔係民意

爆完今日天水圍已經無野好爆，再爆就爆藍絲店

見到多靠外撚話 輸民心 輸國際支持
爆鋪會有反彈 或者係狗啦
你一定唔係前線 賭人頭都可以
你唔想輸嗰啲無用嘅嘢 想輸前線手足
司馬昭之心 路人皆知
唔好為你嘅軟弱之心包裝
真係唔好咁 我會睇唔起你

幫推

大把野存升級政府野都未搞
人地印尼幾日KO左個暴政

五毛就真

個堆唔係大愛撚
個堆係5毛狗只關心對家
大愛撚係會關心義士先

睇到班撚屌仲真係呆咗
人狗難分

民佢地老母啦
03年既23條到14年雨革旺革都係吹民意維穩
只有港共政府先成日利用維穩口語去分化去拖延事件淡化一切
黎黎去去都係個幾味

我睇法係中共極權係巨型箭耙，打越中越高分

真係唔建議砸聚焦咁多商鋪度

成日話“唔好睇”，“外國線會好難打”，又想繼續和理非打坐爭取真普選 講建議又會扮睇唔到

依家頭幾日一定要咁搞令港人習慣左係碎料
好似港共政權壓迫港人咁上下

例子
未放催淚彈果陣：和平示威都敢放 一放實變真暴動
未出水炮車果陣：敢出一定變真暴動
拎支槍出黎指嚇果陣：夠膽咪開囉 開左實變真暴動

跟住慢慢會習慣

諗太多就永世唔成功
香港點解呢十幾年既社運咁差
就係因為每次都無外國人個種覺醒同放縱
永遠都係怕比人指指點點道德綁架自己同人地

我睇法係其實班道德撚乜野都屌架啦
只不過多人出聲先收口

但商鋪已經係最紅色帝國最外圍 再搞就冇野搞啦
最好係依家聲東擊西 政府依家日日expect你搞商鋪 你搞返政府 狗唔出黎搞返狗

所有有關中共嘅都應該搞 但聚焦單一目就唔好啦
容易中伏 要出其不意 攻其不備先係真永續抗爭
叫人乖乖坐低唱下歌會贏？唔好玩啦
呢招去邊度你都用唔著
現時只有兩條路
一。獨立(但係冇武器唔駛諗)
二。打到個政權覺得嘔心 頂唔順你咪贏囉
佢一日仲企得硬 你都係輸
階段性勝利只會喺武力抗爭先會出現嘅詞語
唔好亂咁用

成撚日話人係五毛一定份狗來

和勇合一係最難搞既

但相信大家都同意今次狗放軟手腳有佢用意

你咪五毛狗囉多謝推post

老實講哩啲野做埋我都唔割

態度正確

7.1果次佢地錯判姐 今次根本係7.1翻版
只不過主角由立法會變成鋪頭
佢套打壞經濟民生個故仔先拎出黎

71個穫佢地諗住一穫炒起個運動拉人封艇點知無人死守12點走晒加香港人一心撐到底

不過老實講要小心5毛帶風同心態要調整
唔係好易重回14年既境況
拖太耐每個人都會心力交瘁

林鄭用緊急法：
香港人，無路可退。香港人，反抗！

半日後：
畫面唔好睇大家停一停

是日「唔得
搞中資唔得
燒狗唔得
拆燈唔得
搞鐵唔得

風向5毛POST就鳩推幾十頁 正經POST就無人推咩玩法

唔係唔裝，係唔好亂鳩咁接JOB
裝修只係手段，咪俾手段凌駕目的
冇大台抗爭行到依家靠嘅係BE WATER，識自我修正百花齊放，和又好勇又好，要不停開新技，唔係死lur住啲傷敵一千自損八嘅戰法

成版都係叫人乜都唔好做 想人重回2014既情況